今年搵intern好難

想搵intern，但今年好似好多大公司都好似唔請人

Grad job都未搵到邊到輪到intern

為錢既話咪政府
今年人工應該成萬

AO intern
Disneyland

搵政府錢 用落黃色圈度

政府intern 唔洗點做 又拎返政府錢 先應該要做
你唔拎又係送比中國人 黑警

your face your fate

請intern成本又低又有光環拎難極有限

上年做政府intern
兩個月扮工 訓教上網 9800/month

其實好正常，如果可以grad左我寧願做中資，中資升得快福利好。。我覺得返工同政見兩樣野

你讀咩科？？？？

真，但好似點人話出黎無撚用，因為個個都知政府intern廢

今年黨鐵仲有好似唔請intern

都又係

disneyland開返未

政府冇人會敢比野intern做，知道冇仇報

樂園好似未開wor

似係你揀錯位喎
人人都有得hea就9800
我嗰份就啱啱好一兩星期先一個task解下悶

報咗差唔多7間，無一間有消息

利申：gpa過3.7

Ching ，你咩u咩科會咁sad

我見左份，同佢講呢幾個月都可以返，但靜係可以反part time ，個鬼佬就同我講佢係ngo ，靜係請full time ，問我可唔可以做免費勞工

免費勞工

非專科?

Hku engine仔

有冇咩interview機會？？？

利申:讀cu cs gpa啱啱過3

咩都無

真係狗都不如
利申:本身係it狗

警察返工都係

中國建築

會唔會咁撚sad，你係讀邊範？？？

做狗要落手，不了，但認真講如果tencent alibaba肯請我，我真係肯去做

升得快？
你係支那人就係

Mech應該唔算難搵intern掛，可能未見到姐

彩佢都傻既

我唔知係咪真啦，但我識有d grad左既話，你係香港人反而仲快，前提你要(愛黨)

做part time no pay，咁我點解唔搵下freelance project做算，我同講佢話考慮下，但佢都係話不如去佢地公司睇下可能會有興趣

gobig4ladiu

但係政府都係得9800，上年我做狗鐵都係8900加免費八達通

Ching 讀咩？？？

攬抄

咁堅，你係入去打code定做點ba野！！ching gpa係咪好高，你係點入去？？？

diu 2nd tier lor
你唔報就咩都冇

咁入IRD 或入Tax lor

有報
上年報過ird唔收me

IRD經學校報應該係直接得wor ching
你係咪得罪IRD

我都唔知點解

今年係真係市道差 無intern 定係我cv廢...
搵到好頹 無回音...
上年明明都有幾個 今年乜柒都無

Ching year 幾
利申 ：it 搵唔到

Year3 ，我搵到5至6間叫我in，但係都係vendor

你year幾啊，我本身想再返黨鐵做，但今年好似無請summer intern

政府intern難唔難入
陸續有dept可以報

以往唔難
因他其他公司早出offer過政府好多
同埋啲人傾向做私人公司
所以到政府派offer嘅時候會好多二手飯
好容易有offer

唔難，但真係如果有好多offer就建議唔好揀，d人話入左會後悔果種

因為太hea冇野學？

仲以為會爭崩頭
純粹想入去整靚cv

係，好似話係寫落cv到都無撚用，因為個個都知係廢既

Yr1/2嘅話反正都搵唔到intern咪做下賺下零用錢

除非你grad會做返政府部門
唔係嘅話對張cv零幫助

又要intern又要大公司

做政府intern會靚cv
邊個水你架

今日in完企鵝，比現實打擊左

加油呀ching 2round in 會問好多algo & data structures野

邊間係企鵝

Ten cent

我寧願佢問呢點，佢問左一堆backend 既technical term

係啊，你係經學校apply??

ching 你啲summer intern通常喺邊度搵? 我出年yr3都有打算搵summer intern做係咪jobsdb linkedin呢啲?

Glassdoor jijis indeed

唔係我係online in

選民登記助理/幹事🤷‍♂️

師兄你報左邊區啊

唔係識好多野

做過tencent intern 係中國比人當神拜

我 year 2 都係cucs
無咩skill set 可以搵既都有限

想問ching 當年year 2
入黨鐵有咩skill sets

乜都無，但如果你想打code建議都係搵細公司學下野

ching gpa好高? 冇乜skill set既話感覺上有啲難搵

政見係要身體力行，唔係純粹point of view

應該慶幸自己係搵intern
好多公司都cut 人手 Graduate Engineer 都請少咗
intern呢啲廉價勞工 影響不大嘅

下年入唔到clients 就轉行脫苦海

屌比啲骨氣啦仲返大陸做intern
仲要做tecent

Ching ，如果去過佢地總部，你就會明點解